# Onde 

## Définition 


## Questions 

Plus la fréquence d'une onde  est élevé plus celle-ci est absorbé, pourquoi ?
Les ondes ont-elles toute la même vitesse de déplacement ? 

Que signifie le repliement de spectre physiquement ?

Plus une onde est de faible fréquence plus elle a de chance de ne pas être interféré 
(vu qu'il y a moins d'onde faible fréquence dans la nature).
Mais plus un onde est de haute fréquence plus elle peut pénétrer facilement les bâtiment. 

